823人鍊 mtr exit location, 大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

Push

知唔知最長距離係邊兩個地鐵站之間 ？

推

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？

北角點算

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

詳細講解喺以下呢度

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

最短係太子旺角

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合
[

應該係tst去黃埔 佢要行海旁 條路應該都要行半個鐘-45分鐘

太子會放催淚彈

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

我會帶埋帶係頭嗰啲燈, 等航拍飛嚟影嗰時開著佢.

以前係鴨僚街買過, 好似 $10 個,

依家搵定出嚟先.

---------------------------------------------------------

我以經預算咗會去邊個地鐵站,

你哋呢 ?

push

其實彩虹到黃大仙可以沿龍翔拉人鍊,唔洗兜咁遠

遮打花園基督徒集會都有人鏈

1950-1955 開始組成人鏈